東京扑野行 7日6夜

有朋友同條女去
第一次去旅行 唔識plan 可以點做
有咩必去 必食 有咩伏 除扑野
求指教
急

唔識plan 咪跟住人地個遊記去囉
咁都懶做咩去旅行姐，係屋企扑野扑足七日咪算囉